求4.5G手機plan

本身香港寬頻 非學生

3hk轉台優惠.
4g 5gb後降速
4g 21m真無限
4.5g全速真無限
WhatsApp:
Telegram: